［全民一萬］200億請盡全球雇傭兵殺狗

響大家研究錢唔錢的時候
特衰政府已經清算手足
HA 清算罷工醫護
外媒記者報道
Rt + like + reply

香港記者報道

仲有政府話手足被捕現場叫名都當呈堂證明在現場
外媒記者報道

仲有國際新聞
做野啦仲諗

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

你叫啲連登仔捐返嗰一萬出嚟係咪傻撚咗，你有冇咁撚天鳩真呀

真快手

乜都想外判請班有槍嘅人，你騎得住佢哋先有用架

全球

中共：我出夠210億，同我殺撚晒班香港曱甴